今日林鄭社區對話會有咩行動？

成個熱門都唔見行動post
有冇人鏈？
有冇包圍？
有冇和你塞爆伊館出面？
有冇不合作？
定係有得佢同幾隻梅對話就話和平理性咁解決咗社會問題 無需回應五大訴求

自推先

再自推

推呀推

似乎d人中意圍警察多過主謀林鄭

冇

要身分證

Ok...

仲以為會有

去黎都ON9
做SHOW
留力聽日去集會

真係咩都無？

原po講緊外面呀。
但我覺得佢條仆街實重狗:(

實重防到仆街

3000 popo 隔離post話

冷處理。
一、你走去圍佢，即\係認為個政府仲有認受性。
二、你走去示威表達訴求，你即係間接同佢對話。
三、成班差佬，便衣係到，你主動去送頭? 俾人點相?? 嫌命長???

雞尾酒放題？